Facebook啲Page全部抄嚟抄去

屌一開facebook個個page都係repost人地啲片

仲要係同一條

心諗碌極都係呢個page

怪你自己like埋呢堆垃圾page啦

定期清下呢啲垃圾page啦，睇黎浪費自己時間咩